男性如何可以融入女性圈子，做個女性閨蜜？

一直以來，我覺得gay佬先可以融入女性圈子，咁如何學習同女仔溝通，有咩要注意，作為一個男性，如何去改變自己?希望各位絲打可以比多d建議我，可以將男女關係變成閨蜜。

做變性手術

多謝建議，不過只係閨蜜關係，唔會有性關係。

Exactly

只想將個關係，變左閨蜜，唔會成為男女朋友關係，唔會同d女仔有性關係。

咪好似男仔同男仔咁既關係咁
難道你唔識認識同性朋友?

咪即係兵囉

同性當然好容易做到朋友，但係自己對異性了解，真係好少好少，鬼叫自己以前讀男校咩。

唔同兵，兵係以男女朋友為目標，我唔係。

即係無尊嚴個兵，兵都話以有西屌為目的，你老味你就純為討好女人而討好女人，你剪左去啦，唔好映衰男人

唔好受嫁喎
望到成班女得一條毒撚係到打邊爐 會指住佢黎笑

利申 我就係條毒撚

諗下你平時點同d男仔fd相處咪得
唔需要特別對待，當然唔係粗口横飛個種

談笑風生就夠

切J

男仔同男仔個關係，個關係可以好直接，但係同d女人係好唔同。

咁正常人都應該都分到有咩講得，有咩唔講得

我同女仔/女人傾計個方式同男仔差唔多

Be a GAY

投其所好？

靚仔：你鍾意點融就點融
柒頭：你可以離開哩個女性圈子

屌你老母
你係想做朋友定八婆朋友(你講既閨蜜)
兩樣野完全唔撚同
前者你正正常常做個有吸引力既男人就得
後者你自己本身要係個八婆先